msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "easymesh"
msgstr "easymesh"

msgid "Active node"
msgstr "活動節點"

msgid "IF"
msgstr "IF"

msgid "Neighbor"
msgstr "節點鄰居設備"

msgid "lastseen"
msgstr "上次連線延遲"

msgid "EASY MESH"
msgstr "簡單MESH"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "General Settings"
msgstr "基本設定"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "role"
msgstr "角色"

msgid "off"
msgstr "關閉"

msgid "host MESH"
msgstr "主MESH"

msgid "son MESH"
msgstr "子MESH"

msgid "MESH Radio device"
msgstr "MESH無線設備"

msgid "The radio device which MESH use"
msgstr "使用MESH網路的無線設備"

msgid "AUTO"
msgstr "自動"

msgid "Enable or disable EASY MESH"
msgstr "啟用或停用簡單MESH"

msgid "Encryption"
msgstr "加密"

msgid "Key"
msgstr "密碼"

msgid "inter-access point protocol"
msgstr "存取點內部協定"

msgid "Wireless Access Points (APs) running on different vendors can communicate with each other"
msgstr "運作在不同供應商的無線存取點(AP)可以互相交流"

msgid "Threshold for an good RSSI"
msgstr "快速漫遊接取值"

msgid "Threshold for an bad RSSI"
msgstr "快速漫遊踢出數值"

msgid "AP MODE Enable"
msgstr "啟用AP模式"

msgid "Enable or disable AP MODE"
msgstr "啟用或停用AP模式"

msgid "IPv4-Address"
msgstr "IPv4 位址"

msgid "IPv4 netmask"
msgstr "IPv4 子網路遮罩"

msgid "IPv4 gateway"
msgstr "IPv4 閘道"

msgid "Use custom DNS servers"
msgstr "使用自訂的 DNS 伺服器"
